劇透注意！《Spider-Man: Far From Home》最新預告上線！

水晶球唔係奸架咩？
以前睇tbb動畫佢奸架喎

Mysterio扮英雄扮忠呱

似係

講到閒其他平行宇宙過黎 忠定奸任佢吹

今集應該唔使再對住上集個女主角，好撚柒樣衰

今集MJ靚咗